同事個女堅持要去韓國讀書

迷韓迷到顛左, 同事話番大陸都好過去韓國讀啦咁

但都制止唔到,冇法比左佢去韓國讀了

返到黎會唔同左樣

會唔識八達通

正裝
Tmoney
食堂

幾歲

韓仔肉便器

好
吸收優秀大韓文化
韓國亞洲第一

同事個女去邊度讀書關你乜事？
唔通個女你有份嘅？

北韓？

個女有錢?

一蚊都唔好撚俾佢洗，睇佢除左做雞仲邊有錢去韓國。

都好吖
韓國女人地位低
返到黎唔會變港女

咪撚係，咩叫阻止唔到